依家邊個電訊台網速最快（唔使po廣告）

用開csl 但係地鐵收得好差 有冇咩好推薦

但係smt地面係咪最差

中移動如何

Smartone啦，再唔係就3Hk都還可以

唔該你

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約查詢都直接聯我
新鴻基企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
以下聯絡方法
WhatsApp-
Telegram-